【龍門冰室】張俊傑 心痛 點解香港人要蹲在地上吃飯 情侶要在公園開餐？ 香港人最緊要保住條命 頂住！

【龍門冰室】張俊傑（5）：
突如其來的政策令業界百上加斤
心痛 點解香港人要蹲在地上吃飯 情侶要在公園開餐？
政府失策卻要業界埋單 生意下跌逾5成或更多
香港人最緊要保住條命 頂住！
Jul 30, 2020

《看中國》香港頻道
163K subscribers

黃色食肆連鎖店——龍門冰室老闆張俊傑，旗下數間分店超過200幾員工。
為保住員工飯碗，他決定，無論幾艱難，都不能裁員，除非到了破產境地。
他鼓勵香港人，『要保住條命』，在中共不斷用各種手段想取代香港人時，大家更要『頂住』。保住條命，本身就已經是抗爭了。

我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...
講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。
我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。
加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。
❤ ❤
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。
採訪：Nina
攝影剪輯：Jacky